政府內部鷹派已經全面收皮，大家一定要繼續企硬

自從69遊行拒絕讓步、再爆發612到而家政府全面混亂之後
政府內部根本唔會再有人繼續企硬
因為當首長企硬而要承擔咁強大政治責任既時候
下面根本唔會有人敢做
佢地而家只能夠用拖字訣等民情消散
大家一定要繼續企硬
幾多個人黎
一定要幾多個人返到屋企！

推